
                      Si me ha gustado y no se me ha hecho larga. En alguna fase el movimiento de camara es excesivo y el color, muy al estilo del director, es algo frio. No logro recordar la musica  lo que puede considerarse malo o bueno. Los actores correctos.
        
            